與其諗搵幾多先好生仔，倒不如諗點解要生仔

人成日陷入盲點
成日assume左一定要成家立室
有冇諗過
真正既問題唔係有冇能力生
係點解要生
唔係有冇錢敢唔敢生既問題
係生黎做乜先
咁點解要生

得啦，你唔好生囉，呢D個人嘢自己決定，唔洗同人討論。

樓主開咗197個po
九成都係叫人唔好生仔